有咩男藝員叫雞斷正過？

我先

杜德偉

2006年6月，杜德偉曾被傳出他在香港一家飯店召妓，還被全程錄像。報道稱，杜德偉是通過電話預約方式，在香港北角一家知名飯店召妓的，但他在不知情的情況下令整個召妓過程被錄像，此事在香港影視圈傳得沸沸揚揚，杜德偉也因此名譽掃地。值得一提的是，2012年11月11日，杜德偉與小他24歲的Ice結婚。

脫掉

天地有正氣，梁sir 冇叫雞

洪永城

淨係記得陶杰

乜咁大整蠱 你有無畀人hack acc?

laughing 哥

叫雞有咩所謂？
你話好似周永恆咁就仆街啫

矮仔天王

郭富城1999年喺澳洲比人捉黃腳雞

2004年6月，吳啟華在內地拍攝《佳人有約》時，被《忽然1周》拍下他一拖三，帶女回酒店的照片。據報道，吳與三位小姐乘的士到酒店後，他大模大樣「一拖三」大步入內，但被保安拒絕，後來，吳啟華發現酒店停車場可達客房，於是立刻拖該女子，飛快上樓，那時已經是凌晨4時許，事後女子向周刊記者承認收取2000元陪吳啟華。

家拎哥，－定係揼正骨啦.

張智霖曾經被妓女大爆其性器官又長又幼。

杰你老母

方力申？

想知 推

牙fred

呢單野應該洗左佢唔少錢

畀你揀 你想屌汪明荃？

龜頭bob? 好似上過雜誌

林盛斌主持《登登登對》後曝光率驟增，但同時亦成追訪目標。2012年3月，他被《東周刊》拍得放工後到旺角廟街一幢大廈的閣樓，以帽笠頭狂掃三十隻色情影碟，又被發現夜訪砵蘭街，光顧有性服務提供的樓上按摩店。[7]由於他育有兩女，常以好丈夫好爸爸示人，因此報道一出，有網民就指他平日「講大話」，但亦有網民指他在主持《新香蕉俱樂部》早已聲明有看AV等習慣，因此不算甚麼。[8][9]

林盛斌則解釋與太太一向有電召上門按摩的習慣，只是因按摩的姨姨生病才光顧外面的場所，強調只是按摩，至於買碟則只是純因滿足好奇心，被傳媒影到也感尷尬。[10]

佢話有去入間野
不過入到去知道間野唔正經 5mins就出返黎
係雜誌屈佢入左去一粒鐘

周星馳

雞都係人.......

吳業坤

陳冠希

側田？

李澤楷算唔算？係貴啲同包起左隻雞咁解

Sorry，冇睇到係藝員

lm

外國大把

志偉個堆明星足球隊係泰國比完賽，成班一齊去有性服務既club到玩，一週刊狗仔當年跟埋過去影曬相。

之後明星足球隊去親外地比賽，實有老婆跟埋去。

九叔

19才子？

大丈夫

有聽過係女學生

淨係知佢紙巾包頭

馬德鐘同陳浩民

曹捷

方力申

叫雞其實好普通
唔係藝人根本唔會理

JB咁撚有錢又紅又多女，都叫雞啦，都唔明有問題，明買明賣，明星唔洗柯屎呀

買AV個解釋好on9，乜撚嘢滿足好奇心 未搞過嘢咩

何守信

張耀揚

演員諗唔到
淨係諗起前廣播署長（好似係）

做鴨呢？白咩咩？

酒呀

呢個真

都幾慘 比人屈
明明佢大把女食，洗咩叫雞

楊明 韋家雄都冇人提??!!

你用原名唔係好多人識。

原來真人真事
九叔

酒呀!!

去得老廟一係食企一係食泰

成龍

陳展鵬

揼邪骨算唔算

幾十歲人滿足好奇心

屌 好似當叫雞合理化

才子

叫雞有咩唔合理 明買明賣
有錢人包modal唔你笑鳩佢叫雞

利伸 青頭仔

明星足球隊個啲擺明組團上大陸叫雞㗎啦去

好似係老闆

香港不嬲合法架喎

某湯政治人物

平安？

買賣明買，唔係搶唔係強，到低有咩問題，係唔係全世界單身男人緊火有需要都要好似連登仔咁上thisAV打飛機？

城城

有冇巴打搵得返張相

韋家雄係間野老闆黎

Keith Leung

間嘢佢地好似有份

其實唔叫雞搵咁多錢返黎把撚

其實唔叫雞做男人把撚

邊個咁大極蠱
雖然唔係藝人
不過娛樂性十足

佢間唔中會同班男人過馬交。。。同人講有job,實情明架啦

子華：佢埋唔到周

呢d場好好搵，條友咁有米做老細？

男藝人呀屌你老母

Hugh Grant
張耀揚

有咩唔合理

冇阿

同埋一定要有背景先撐得住

張智霖、曾志偉同林家棟𠵱家喺泰國拍緊電影《戰虎》，噚日有周刊大字標題話佢哋喺泰國去咗「凱撒大浴室」沖涼，呢啲色情場所喺泰國係好出名，一班浴花坐喺金魚缸入面，等客人挑選，被選中嘅浴花會入房服侍客人沖涼同提供另類服務。

該周刊之後重訪問咗自稱負責服侍張智霖嘅浴花Nong，Nong話張智霖嘅重要部位又幼又長，好快就完事咁話。馮仁昭噚日打電話畀身在泰國嘅張智霖，佢話：「志偉係帶我去過呢啲地方見識，但我冇召妓喎！呢個浴花重咁講我嘅重要部位，真係有啲侮辱我嘅男性尊嚴，講到咁，即係睇我唔起。」
而佢女友袁詠儀原來都喺泰國，佢喺電話度大叫：「我對張智霖好信任，𠵱家我都喺泰國陪佢。」至於志偉就話：「嗰本雜誌之前打過嚟畀我，我已經叫佢哋唔好亂寫，成件事已經交咗畀律師處理。」唉！不過馮仁昭始終覺得藝人應該明白自己有頭有面，對自己嘅行為應該檢點啲。

洪天明？

蔡楓華

啊ben都有北上叫雞俾雜誌影到過 仲要個時有女朋友
新香蕉個幾條友節目扮哂正經 肯定一收咪就組團背住老婆叫雞啦

難得雞蟲廣受歡迎，而家幾紅

做男人做到你咁淨係識得叫雞把撚

其實如果單身 叫雞有咩問題？

御龍閣

講下邊個女藝員做雞

高汁post LM

去維基search 香港女藝人列表

仲叫自己做道德偉

男人叫雞，天公地義

叫雞係冇所謂
有老婆仔女就有所謂姐

你老婆背住你做雞你又有冇所謂呢？
佢做雞仲可以收錢 你叫雞要貼錢
你係咪要自豪？

發覺一有叫雞post,連登雞蟲就出晒來吹奏

雞精華

justin bieber成日叫

你誤會咗, 係道德萎

blow job都係job

依家政治人物啲演技仲勁過藝人，冇所謂啦

不如講吓邊個女藝員冇做過雞

欣宜

唔係附近有B哥小型演唱會
所以先有記者咩？

題外話矮仔天王出名乜女都岩dancer又岩club house 妹妹仔又岩會叫助手問做唔做佢女朋友去佢屋企見 叫雞基本野啦咁有錢

DANCER有D好撚正 係你隔離係咁扭 真係想屌架

有錢靚仔花心會覺得合理好型 獎門人咁就老強架啦

留名

人地問有d藝人, 又無話佢地有問題
你都9唔搭8, 文盲定logic fail

麥皓兒

曾老鼠 譚道友

21800000

朱培慶
Alcohol is not very conducive to good behaviour

剩係記得條女叫CoCo

呢條女埋單好似一皮
仲要唔過夜

但係我又唔覺得佢好靚

好大浸支那雞味

人地同babyjohn兩情雙悅

咪係，單身就話啫，好多係有老婆仔女，咁都吹奏

就係咁先正，完美肉便器
又唔係過人世

半夜三更係灣仔 玩麻鷹捉雞仔~

邊位先？你想叫CoCo雞嗰位？？

曉格蘭特

當時個女人自稱28歲，但睇相成40歲

新城拍擋果個咩呀ben

仲有成班明星足球隊呢

林韋辰
同一個場玩
條女我識嘅
事後講我知

黃子華真係將呢件事發揚光大

有無包廁紙，包到好似木乃伊嗰張？我明明當年喺雜誌見到過，但依家網上完全搵唔到…

係咪當事人同媒體傾掂數，毀滅到不留痕跡？

如果有嗰期雜誌或者嗰張相嘅巴打，可唔可以po去啲唔會俾人delete 嘅site 留個記錄吖…

大丈夫電影嘅原型

邊個

黃浩然？好似俾人影到佢去揼邪骨

道德偉叫雞
有遺佢個名

幾時開bigbigchannel直播通波仔同叫雞

杜德偉定許志安呀

前廣播處長朱培慶同佢叫既女

本來記者係去影其他藝人出席event，但有人認到朱生同條女行過就叫大家去影佢就斷正

牙籤

咁條女係咩料, 咁好笑容

雞

全部

是咪咁

呢間真係正骨黎架喎

佢叫雞定叫鴨？
佢唔係0架咩？

（定我記錯？）

吳彥祖

Wtf

叫雞加吸毒被公安拉左

on 9 我敢講佢喺唯一唔玩嘅
佢班friend 就

以前去開佢地去玩嘅私場。成日見到呢班友
吳彥祖長期坐bar 台自己on99 喺度做毒撚
佢班friend 陳xx 尹xx 就玩到勁癲
完全唔怕有人混入黎影佢地相咁

聽講連x都應該正派個喎…又係外國毒撚咁樣，巴打可唔可以confirm一下？

直頭冇見過佢出現。。。

想你的夜
有fd 去大陸仁k . 帶女出去過夜
條仁k 女之後同我fd 傾計。 話有唔少出名既人係佢既客。包括想你的夜
仲比佢地合照比我fd 睇。 仲話想你的夜成日黎搵佢

屌！正派到班友去玩都唔預佢…

其實，陳xx同尹xx叫埋吳彥祖，應該都係貪佢可以引多啲女埋嚟睇埋嚟揀…

汪明荃

Sorry 開左成日都未入黎

陳xx咁夠膽去玩 唔怕佢岳父搵人做低佢咩

你係咪弱智？

唔係講笑

工作上識得有d 叔父
不論係80年有去香港夜總會 或者90/00年代大陸淫K 果D

好多都有見過志偉果班人

屌你老母 講就講全名啦 係度xxxx
仲屌9返人 撚識佢地邊撚個咩

似乎得你唔識....
做晒暑期功課未 下星期一開學喇

呢壇嘢當年真係經典

我估佢無諗過有狗仔隊對佢有興趣

匿喺個女人後面呢張真係經典

識佢老鼠咩 on9

駁唔到 佢係咪講人全名會打冷震果d人

唔識陳XX都正常
連尹XX都唔識 唔係小學雞係乜

佢地隊alive都十幾年前啦

除吳，其他都唔紅

耶教治港：
基督徒不可以嫖妓=所有男人嫖妓就是錯

雪廠街 衰11 全港排第11嘅大狀

睇av同叫雞兩回事呀嘛
乜撚嘢網民

係2回事
但唔信佢冇叫過雞囉

唔知就算啦

唔緊要啦提早退休照拎9球野退休金

山雞同天佑同吳彥祖大欖都扯唔埋喎…